
/*
  Localizable.strings
  Popcat

  Created by Daegeon Choi on 2021/07/05.
  
*/

//   +-------------+
//   | Onboardings |
//   +-------------+

// Main
"Tap Anywhere" = "아무곳이나 탭하세요";
"Tap anywhere to get relexed" = "화면 아무 곳이나 탭하면 고양이가 반응합니다! 많이 탭하고 귀여운 고양이 보면서 힐링하세요";
"Swipe Up" = "위로 스와이프";
"Swipe Up to Check more cats and settings" = "위로 스와이프하면 다른 고양이들을 만나볼 수 있습니다";

// Cat Tower
"Welcome to Cat Tower" = "캣타워에 오신 걸 환영합니다!";
"You can pick various cats here" = "이곳에서 수많은 고양이들을 만나볼 수 있습니다.";
"More taps, More cats" = "많은 탭, 많은 고양이";
"More cats will be unlocked as you tap more" = "화면을 많이 탭할수록 더 많은 고양이들을 만나볼 수 있습니다!";

"Next" = "다음";


//   +-----------------+
//   | View Controller |
//   +-----------------+

// Guide view on Main
"Swipe up!" = "위로 스와이프!";

// Cat Tower
"Show Pop count" = "탭 횟수 표시";
"Done" = "완료";


//   +---------------+
//   | Settings View |
//   +---------------+

// Volume
"Volume" = "음량";
"Set pop sound Volume" = "팝 소리 크기를 설정합니다";
"Show participator information" = "앱 개발에 참여자 정보를 표시합니다";

// Tutorial
"Tutorial" = "튜토리얼";
"Open main screen tutorial" = "메인화면 튜토리얼 다시보기";
"Open Cat Tower tutorial" = "캣타워 튜토리얼 다시보기";
"Show tutorial again" = "앱 사용법을 다시 볼 수 있습니다";

// About
"About" = "정보";

"Version" = "버전";
"Developer Info" = "개발자 정보";
"Art of My Little Popcat" = "고양이를 그려주신 작가분들";

"Cat Tower 🐈" = "캣 타워 🐈";
"Settings ⚙" = "설정";

// developer Info
"Visit GitHub page for more" = "더 많은 정보는 GitHub 페이지를 방문하세요";
"Try next version in advanced" = "다음 버전을 미리 만나보세요";


//   +-----------+
//   | Cat Names |
//   +-----------+

"Pop Cat" = "팝 캣";
"Original Cat" = "오리지널 캣";
"Hood Cat" = "후드 캣";
"Hunter" = "고양이 악기 헌터";
"Pop frog" = "팝 개굴";
"Gray Cat" = "회색 고양이";
"Rock Cat" = "락 고앵";
"Tua lek" = "Tua lek";
"Drool Cat" = "군침 고앵";
"White Cat" = "흰 고양이";
"Ozzy" = "Ozzy";
"Goat Cat" = "염소 고앵";
"Ony the Cat" = "고양이 Ony";
"Catto" = "Catto";
"Orange Cat" = "주황 고앵";
"Pastel Cat" = "파스텔 고앵";
"Pepi" = "Pepi";
"Pixel Cat" = "픽셀 고앵";
"Pop-999" = "Pop-999";
"Pop Chick" = "팝 병아리";
"Cutie Cat" = "귀요미 캣";
"Star Cat" = "별빛 고앵";
"Bubble Pop" = "풍선껌 고앵";
"Pop Kitten" = "팝 아깽이";
"Cosmic Red" = "우주적 고양이";

